台灣記者真係笑死人

2019年仲同人講啟德機場

台狗記者廢到連台狗都話垃圾你就知個水準有幾低

台灣好似有政策
弱能人士優先加入新聞界

但台灣人又會深信喎

睇左幾秒熄左 頂唔順

無計 台灣新聞咁弱智係因為要比返班弱智台狗睇

其實我好佩服佢.
竟然可以UP 得出"啟德機場"

小時不努力 長大當記者

台灣記者=垃圾

東森
正常人點會睇統媒

台灣時事娛樂新聞化...

宜家啲00後都未必識
寶島記者不得了

當年楊宗緯年齡報假既"新聞"連續半個月登左上台灣各大報章時事頭條

少時不讀書，大過當記者